真係有白警？321消息Match？

信住一半先 記得睇哨

推

點fc? 佢果到寫已fc

仲白警
而家得黑警同無咁黑嘅黑警架炸
係白一早resign左

睇時間

睇哨
小心做好掩護

呢個消息尋晚傳到而家 點解仲有咁多人咁驚訝

各位自己睇路！

btw 香港咁大轉場啦

黨鐵頭先先封出口

唔知

Push

push

睇live 封出口match

各位手足小心睇路,

咁同721有咩分別
預咗架啦

各位自行判斷。

白佢老母

推左先 自行判斷入唔入元朗

封個d站全部岩
有參考價值

Push

Be water

都殺左咁多人。。都唔差在殺埋其他，有班人唔信報應。

冇必要搵自己笨

支那黨當年學你咁講就好 佢地就冇可能滲透反到國民黨

如果佢哋知道一啲嘢，resign的話會有生命危險
好似之前水警嗰單咁

721元朗白衫鄉黑打人
321黑警周街捉人入狗屋打, 根本一撚樣

冇大台，自行判斷。
白警就冇㗎啦，消息就啱咗出口。

之前一直有內部資料流出，仲有 KBS 爆料，我信有白警

Match

萬事小心

咁多個，梗有一個半個嘅
係唔知段料堅定流

咁14個班滲透成點
支那黨當年有組織滲透㗎

港鐵都事前知啦，好機密咩?

白唔白我唔知啦，
個消息就中咗啲。

警方出動

肺炎大軍都要出動

白警只有一個
徐步高

一係就入到去自己搵位走
一係就被犠牲變美國制裁香港證據
大家諗清諗楚每一步先入去

臥底有用啲定普通人有用啲?
用下腦

個肺白

有白警還有白警 , 但篇野好明顯係想嚇鬼

滲透都係種力量

浪漫主義形式主義先會攬住元朗站唔放
個個站都有得玩 係要去元朗站鳩坐鳩企既？

入元朗看下咩料

重狗就行街

聚唔到人 就走

臥底都唔可以叫白啦
白既點做臥底

成班果晚就個個縮頭烏龜
全香港望撚住你
宜家就曬馬 真係好醒好有部署呀

Polly?

屌
唔上黨鐵站咪得囉

【IG被hack del埋】自撚私留學生剪手帶 違反隔離令 入黎再follow同share

Poly 咁難明咩

自行判斷，冇大台。

唔明點解要多個L姐

依個真
我都唔明

肯定黑警今晚會高調拉人，唔理係拉手足定鄉黑
佢哋之後一定扮哂嘢話自己極速到現場幫手，之後spin走721

自行判斷

唔理佢係咪有白狗
總之手足小心睇路

你的理論可以話每個月全港十八區都唔洗去留返屋企紀念

7pm cwb

幫推

所以如果最尾元朗人影都無隻既話反而係我地贏
港共既如意算盤打唔響

係 聽日張建宗又出黎話大家已經放開左721
PPRB又話市民同暴徒割席

good afternoon sir

Up

自行判斷，沒有大台。

mon po狗死全家

推！

咁咪更加印證721唔見人

唔去元朗嘅手足係出面整啲焦點
唔好focus曬去元朗

睇定啲先

基本上唔講都估到次次佢地都會有機會咁做
只能講小心啲

至於所謂既白警, 同寫已FC 就係FC左既文係咩料, 唔講大家都心中有數啦

如果真係白警嘅話
寫 "Polly" 好正路
因為英文差

冇記錯嘅話以往係直接封站？
總之自行判斷啦，白唔白警唔係重點。

各位香港人可以以自己方式記念721, 唔一定要到元朗

Push jor sin

可以
港島都有靜坐
但九龍人表示點解九龍無

真係多咗班反光衫

推咗先

轉場咪得囉

有無外遊撚想做返件好事

對話圖都放上lihkg?

個個月都話白衫出黎打人 半年都黎仲信埋呢堆ON9消息

其實係唔係應該要改策略？今日我覺得應該係18區散花快閃RB!唔應該集中元朗!我唔想愈黎愈少手足!我地呢場係持久戰!我地要留住條命同呢班癲狗鬥!其實明知今日元朗一定警黑合作!改變策略唔代表輸!唔一定要同班警黑對壘!唔值得咁同佢地搏

TG channel啲消息嚟，
條友應該改咗background姐。

水警

自行判斷啦，冇大台。

流出嘅黨鐵料都唔關「白警」事

無啦啦話唔封
實有古惑

仲有鳩蛇

白你老母

著白衫入元朗國

14年果班有幾多個講左真係做滲透架？
果陣仇恨未似而家咁 有幾多個藍底但係學黃講笑咁講滲透 呃閪屌架？
最後就係 有幾多個真係滲透左你都唔知啦 搵幾個黃轉藍奶屎眼既否定哂入邊可能既自己人？

唔記得左之前先有個貼牆俾人停職？
唔記得左有個爆班狗點行動俾狗調查？
唔記得老豆搵仔啲料點黎？

我唔係話要幫狗洗白 亦都覺得滲透過程中俾人當狗屌好正常
我亦都認同你意思 有組織滲透有用好多
我重點係 你屌狗可以 但係唔可以話滲透冇效
14年個個咁大聲話滲透 你估班狗真係聽完就算咩？冇準備之下被狗策反轉頭好正常

白警=李文亮

支那人無一個無辜
差別只係留小小有用野俾返我地

陳彥琳單案冇耐有個離奇黑警喺車入面「自殺」

覺得篇野流流地咁

721 唔見人

唔班黃藍佢地都拉，事後點處理就係個迷啦，默守成規，只會固步自封

發緊燒嘅巴，ready!

施sir呢？

太睇得起香港人
佢地最有用洗腦咪係錢囉

不嬲唔建議入元朗

外區人唔好入，勇武唔好出現，和理非記念完就立即走，連登一定大把情緒綁架黨或間諜畜牲叫人入去大戰

自己執生 視察下環境 勢色唔對就去黃店食野先

佢個100條友咪就係鄉黑加狗

你寧願佢走定係做針？

睇唔睇得起都會俾支那黨迫害 點解唔去試
而且你唔可以否認有部分香港人真係有捨我其誰嘅決心 你咁講其實係侮辱緊天琦建民 七千個畀狗咬咗嘅手足 仲有數之不盡已經犧牲咗嘅手足
就算唔信香港人有決心 你計返黃絲比例 狗隊入面有自己人一啲都唔出奇 滲透點都係有效 世界上冇不透風的牆 效果少唔代表冇效

唔好以為有路走到，睇下將軍澳有邊次係走得到？次次幾百人被捉走，如果去果d手足就要有心理準備預左比畜牲捉。勇武就去其他地方啦。

其實係 但你都知總有人會冇準備情況下入去

行街都拉鳩你
到時你喊都冇謂

就算係真你開左通晒天

班警黑仲會唔會做

佢志在拉你

唔係睇邊個做咩事

你出現佢就拉

咁你覺得老豆搵仔啲料點黎？

各區開花 冇諗過入 已ready好

收到風會出動特務殺手足 跟住黑警會配合 驚死者最好留在家中

其實有無白警真唔真對我地有咩所謂 最緊要捉著呢點分化佢地
好似佢地用鬼分化我地咁

仲有白警嫁咩

曬鳩氣

推
和你登記
DSE就快開考
估計有約3萬考生今年7月25日滿18歲
呼籲大家抽時間去考場派選民登記表格
建議考完主科散場時喺門口派
記住印QR文宣
另提議舉個牌，大大隻字寫明25/7或以前夠18歲就可以登記
可以去返自己中學派，如果有藍絲搞事，身為舊生搵老師幫手都易啲

30/3一 中午12:15散場 中國語文 卷一二
31/3二 上午11:40散場 中國語文 聆聽卷
2/4四 下午 1:00散場 英國語文 卷一二
3/4五 中午12:10散場 英國語文 聆聽卷
6/4一 中午12:30散場 通識教育 卷一二
7/4二 中午12:45散場 數學卷一二

另，往年聆聽卷開考前香港電台第二台FB會有考生打氣環節，講完加油說話，加多句“記住考完登記做選民”

詳細考試日期

試場查詢

建議大家自行
印有QRcode單張
+
派選民登記表格
可循以下途徑索取表格：
1。各區民政事務處

2。公共屋邨辦事處（大家樓下就有）
3。選舉事務處地址：
->香港灣仔港灣道25號海港中心10樓
->九龍九龍灣展貿徑1號九龍灣國際展貿中心13樓

只要在2020年7月25日或以前年滿18歲，今年5月2日前可登記做選民18歲生日快樂 即刻登記做選民

選民登記填表機

地方選區選民新登記申請表：
).pdf
選民資料網上查閱系統

建議印呢張👆🏼

plan b 各區開花 基本未嘗過係work

尚德悼念活動都圍捕元朗點可能唔圍捕，真係要有心理準備被狗咬，真係唔好跟黑警劇本去行

香港好大

唔信
係搞散運動想人唔去

我地冇啲咁嘅野，唔好亂講

可以自己十點喺窗邊鳩嗚~

721 __ __ __ !
831 __ __ __ !

總之要令人反省 靖康恥， 猶未雪， 臣子恨， 何時滅?!!!

咪撚入

李文亮本身都係爆比圍內啲人聽

因為而家人少港共黑警更有信心

唔係街坊嘅就唔好入，屯元天嘅就去元朗行街食飯

白嘅入黑嘅做臥底喎

劉建明?

你知唔知自己up𡁵乜

重點係
今晚去元朗真係On9

一有事就係度自己分化
屌!
唔該想去既人，自己都要平衡同埋自己plan好路線走
唔好到時到候又英雄主義係都要留
一見勢色唔對唔該即刻走，唔好係到引戰
運動去到而家，仲有人去到現場，但碌撚咁唔知係度做乜鳩， 依d就真係要大大力屌。
白唔白警都係無一個無辜
如果佢真係肯放料，可以減少手足被捕
我都唔會多謝佢，只係減輕佢既罪名

住元朗出現係元朗站有咩問題啊仆街死黑警

要去唔係問題，同班狗硬冚先係問題

唔知今晚既戰略而去既人，麻煩唔好送頭同累街坊

今日咁多記者招待會嘅（突然間話六點又有）？用嚟分薄記者人數同專注？

洗撚白警 估都估到

信唔信都好 要小心

自己雙眼最可信

都唔出奇

愚蠢呀

信一半

滲透左唔通同你講我係黃咩
都係個句啦 如果有fd係狗既 佢係唔係黃保持距離啦
佢係黃既自然會明白

一周年先入去仲好過

流浮山刀手呢？

唔好去

伏到仆街

係附近行下街食下野補充下能量先

我覺得佢地唔會大圍捕
反而係引去現場
再用cctv 去跟蹤
無聲無息咁捉人

>>>無咁黑嘅黑警

選擇性失明？

有為左私利做25仔天文台既黑警係唔出奇

一定無白狗
但一定要諗清楚去唔去

走為上策

絕命毒師

721 由始至終都係黑警搞出黎既

Right

b?

黑警引人出黎捉人交數

有危險可以轉場 唔一定要元朗記念

佢寫己FC，冇話已FC

有白警

同機場果次有咩分別又話入黑機場圍捕又話有港鐵車長爆料仲有人信呢d所謂小道消息 戇撚鳩

up

空城計要小心

其實要叫白警有啲慘，明明警察就應該係白

有真料 可信度幾高吓

忍辱負重

好多5毛推 POST FAKE

梗係有啦。唔係你以為老竇搵晒啲料點樣嚟

手足睇路

幫手收TVB皮

Polly????

暫時事後睇係match
但重申 做呢d野都唔會有白警